一個嫖客的故事

有無人覺得嫖妓唔單只係滿足性慾，更多嘅係填補心靈上面嘅空虛？

十多年前，我係一個其貌不揚、無人鍾意亦都唔會敢鍾意人嘅中學生；拍過一次拖，上過床，愛過亦都痛過。出嚟做嘢搞自己生意，時間少咗好多，長期嘅捱夜、應酬底下，外表身型每況愈下，個腦根本無多餘嘅心機放落追女仔到，亦都唔覺得自己會有人吼。有鍾意過某個女仔，但遲遲未肯開口，大家嘅距離愈嚟愈遠，我對感情嘅態度亦都愈嚟愈抗拒，最後只剩底用金錢換來嘅肌膚之親。

今日上樓，我遇上咗個二十出頭嘅女仔，從佢嘅服務睇得出佢係一個新手；面對住陌生嘅男人，佢不斷笑，好怕羞嗰隻笑。可能我經驗少，我從未見過一個性工作者會怕羞地笑得咁厲害，不斷用毛巾遮住自己身體同個樣；不禁令我回想起同初戀嘅第一次，佢同樣都係咁笑，令我開始重拾番對愛情嘅味道，講真的確係有少少沉船。未來係一個未知數，我唔敢講啲咩說話，喺呢一刻我想表達嘅係；性工作者對某啲男人嚟講，有著重大嘅義意，雖然捉唔住，但猶有餘韻。

最後，我有諗過Post喺成人台，但最終都係選擇咗感情台；喺呢到唔係想美化嫖客，只係想同大家分享一個歷程，呢個係一個嫖客的故事。

慘,要呃自己